[月經] 又黎揀Wireless Gaming Headset 喇喂!

其實自己已經內定咗3款, 都睇咗d youtube 片,
不過都希望有用緊嘅巴打share下心得

講下條件先:
1. 舒適 輕 (最怕夾耳, 會頭痛)
2. 清晰 (玩開R6, Sniper Elite, Ghost Recon, Hitman, Assassin Creed)
3. 電量勁 (最好有3個鐘以上)
4. 希望耐用, 最好有5年
5. 專玩PS4, 其次PC, 遲d會買switch, 相容晒就最好~

1. ASTRO A50 GEN 3 PLAY

high-end唔洗講, 超靚仔非常合眼緣,
但見過有人話易壞, 同埋有d重

2. STEELSERIES ARCTIS 7

相對平, 3款最輕最吸引我, 但如果有更好選擇唔介意比多少少
另外見佢個耳仔位比較細, 怕夾耳

3. LOGITECH G933

睇落大舊, 似重同夾, 有LED幾吸引, 另外電力都係比較好

大家會點揀?
有冇巴打用緊?

用緊ARCTIS 7,重量方面幾好,無乜大問題,係個driver無乜功能,連電量剩幾多%都睇唔到

用緊 SS WIRELESS H
E+好似叫800

咁你知唔知每次叉完電大約用到幾耐呀

用緊1，冇大問題，係冇叉電座，插線叉唔夠方便

用緊G933, 電量真係非常好又叉得快，唔開LED可以13hrs, 同埋冇睇起上黎咁重，長期戴都唔會痛

用到6至8個鐘左右啦
佢個power燈會show到幾多電既
50%以上，20至50%，同20以下%
20%以下再少會有少少提示聲

用起上黎幾舒服無乜問題既
delay個d又唔覺有，行入廁所都收到(垃圾細公屋)
唯一缺點就係粒音量制生係後面，有時會唔小心hi到(訓低個時)，因為我打cs會靠音量大小黎判斷遠近，一般唔想個音量變黎變去，所以依度有少少煩

btw artics 7係ps4用到無線mode咩?

有線有無推介
Hyperx cloud revolver s 點睇

個base station唔係送嫁咩？？

真係
e 咁真係要出去試下
佢個LED真係好型棍
d聲清唔清？
個耳cusion唔係真皮會唔會唔舒服呀？

咁個電都夠用
個cusion睇落都唔錯

想買1, 但真係幾貴下

有線嘅話我會揀 sennheiser gaming zero/one

or 較平嘅

Roccat Renga 我老友用緊 超輕！戴眼鏡都舒服

好多香港都無

係呀 貴成千銀
所以我會一用用5年左右
咁就冇咁介意貴

(都係貴但型棍 )

搵下game zero先 thanks

呢個價位黎講聲已經交足功課，都算清唔會聽到一舊舊
個cushion 未買之前我都驚過，但係由出果陣就已經買返黎咁耐都未試過唔舒服，夏天用重冇真皮咁焗

順便睇吓, 不過Massdrop啲嘢要有耐性等, 同埋淨返16 hrs end drop

我都用緊，你舊電爛未 ?

asus strix 7.1 wireless用家到此一遊
兩日一叉 收音好 都係入廁所都仲收到
一千蚊鬆啲算唔錯

重不了

已經買左隻二手game zero黎玩

邊到問同幾錢

G933建議試下帶，
好多人輕輕fing下就自己跌